有冇人同我一樣覺得天堂sir(天堂小屋）嘅意識流文學好有魔性

睇睇下我都有啲思緒混亂